點解我啲fd可以咁撚狗

屌你老母，水鳩我講個LIHKG名比你知
我又你真係咁柒戇鳩話你知 點知你條仆街挽鳩我，比個假名我 日撚日都mon鳩住我啲戇鳩po同留言 喺到笑鳩我，我知你睇緊㗎
死臭雞，話你啊
絕交

成日比fd耍鳩

挽你老母

屌 玩囉

Show Blocked User - 一個二個同我收聲

玩啊

屌 實係你啦

唔準負皮啊

sorry囉

弱者仔

做暑期作業啦

羨慕你有得做

我係

On撚尻 明玩你啦吹咩，負皮你先

下 你心甘情願比架喎 又怪我

其實你知唔知有得改名㗎？
不過………………挽你老母呀？

嘻嘻

暑假係一個好麻煩嘅日子

垃圾 係你啦